佐敦南陳梓維上埋BBC中文網

暫時未見英文網有
不過上到BBC都真係幾癲

幾勵志

第一點要改善係著衫
其次練好手字
新年要派下揮春俾街坊、搵幾個書法好的人幫手寫

執執個樣
出街著返件恤衫
講野俾下自信

區議會咁多文件，要對住啲官，市民開會
其實佢要應乎呢啲先困難

你邊位

佢建議有point喎，你又邊位啊

我問緊你咩

我見你咁無禮貌，95答8，睇唔過眼

做架兩？

bbc中文網好似係支那記者負責寫？

咁你又邊位？
新年唔洗見街坊咩？

你做乜撚野想屌我？

問你咩

冇想屌你

你思覺失調架？
你就係問緊我

我唔係

有心，做到嘢咪得
做自己就得啦ON9，着到長毛咁咪一樣得

不如你上陳梓維個面書專頁睇下
一連五個貼文講女朋友
無人想知佢的私生活
仲要大把錯別字

長毛雖然無讀大學但佢中英文表達都唔會失禮
你睇下陳梓維面書專頁先講
唔係狗眼看人低

知啊，希望佢改善，私人ac咁玩

標準題目下次最好準備答案先。

BBC記者問你哋班當選議員係咪食緊示威者人血饅頭

如果呢啲都答得唔好嘅話會好樣衰

你同我諗的差不多。
佢個答法係初心、係唔足夠的、佢落區只係幾個月有乜初心可言？一般要部署起碼1-2年搞下活動、派野、熱狗都幫人量血壓

個答法應該係要在自己的身份可做的範圍去做
例如捐錢、用公務探訪、爭取警方上區議會解釋（可以咁做、警方唔上係另一回事）

而bbc個訪問帶出佢個人管理不善的問題

點解手寫政綱是電腦唔update、點解著波衫就係無衫著

反映出佢寒酸

人貴自知、自己手字唔好仲要獻醜

唔好怪人睇唔起佢